{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201062",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "재래식할머니순두부"
    },
    "text": "在来式おばあちゃんスンドゥブ (재래식할머니순두부)\\n\n江原道束草市老鶴洞1011-35\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 08:00 ~ 20:00 , 名節 , 112席 , 4代目を継いだスンドゥブの実家である元祖伝統式おばあさんスンドゥブは、スンドゥブ固有の味を伝統的な方式で維持している。 スンドゥブの味を決める重要な材料としては、品質が優秀な麟蹄郡と麒麟面の在来種豆だけを使用する。 ここは昔の方式で鋳鉄釜に薪を割ってスンドゥブを座らせ、いちいち4回にわたってすくい上げる。 スンドゥブは淡泊で香ばしい味を生かすために最上の状態でお客様に提供され、そのために東海の海水を直接汲んで塩を加えて柔らかく香ばしくする。 また、スンドゥブをすくい上げ、一部は豆腐を作って多様な豆腐料理を提供している。 その味は様々なテレビ番組でも紹介され、多くの人から認められている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "江原道束草市老鶴洞1011-35です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "112席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような休日に営業していますか？",
            "answer": "名節の日を除いて営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何代目が経営していますか？",
            "answer": "4代目が経営しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスンドゥブはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "元祖伝統式おばあさんスンドゥブで、伝統的な方式で作られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスンドゥブの材料は何ですか？",
            "answer": "麟蹄郡と麒麟面の在来種豆のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスンドゥブはどのように作られていますか？",
            "answer": "鋳鉄釜に薪を割って座らせ、4回にわたってすくい上げられます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスンドゥブの味はどのような味ですか？",
            "answer": "淡泊で香ばしい味が特徴で、東海の海水を使って柔らかく香ばしく仕上げられます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは他にどのような豆腐料理が提供されますか？",
            "answer": "スンドゥブから作られた豆腐を使用した多様な豆腐料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスンドゥブは有名ですか？",
            "answer": "はい、多くの人から認められており、テレビ番組でも紹介されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 418
    }
}